tg 吹水谷收人呀~

新谷收人入嚟吹下水
暫時個谷靜靜地，想你入嚟熱鬧下
谷入面無特別分巴絲年齡，人人平等
淨係唔歡迎狗隻
啱傾嘅會搞谷聚

入谷登記處:

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

Pish

用戶不存在喎

想入

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

用戶不存在